呼籲連登仔不要承認明朝之後所有政權

包括清，中華民國，及中華民國淪陷地區北平偽政權（即所謂的中華人民共和國）

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

現在天下萬民就等皇上登高一呼，
驅除馬列，恢復中華

皇上幾時返紫禁城住

大清萬歲

班漢狗做奴最啱

老納高質

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

宋之後滅撚咗國，一係蒙古人，一係滿州人，班小農dna賴地硬係都話元朝清朝